係時候返煲Modern Family S1-10啦！

因為Netflix 係4月1號會上Season 11
雖然S11晨早出晒
但係我都忍手冇上網stream嚟睇 因為畫質實在太差
依家有個幾兩個禮拜時間重溫番晒前面嗰啲season 就啱啱好

啱啱睇到 season 2

已經睇左三次

全部左膠底演員 不了

睇到season 8 最後幾集 唔敢睇咁快
好鍾意佢地一家人

冚家支持拜登反侵你都鍾意

乜原來仲拍緊架

鍾意套劇入面 唔等於鍾意演員

鍾意譚詠麟首歌 唔等於鍾意歌手
鍾意飲starbucks 唔等於鍾意佢母公司

係啦係啦 你鍾意啦 you win

win你老母 睇埋啲左膠垃圾戲

已經睇晒How I Meet Your Mother
The Big Bang Theory 已經睇到S11
睇完就睇埋Brooklyn 99 S9
就黎冇野睇去撈飯

唔通下下loop Clint Eastwood咩

出面大把tvb post 你唔個個post 入去屌？on撚9

一定要屌齊其他嘢先可以屌你班柒頭皮？你啲回應同某國啲口吻咁撚似嘅

最鐘意Hayley Phil 同Gloria

真係好好睇
Phil

佢哋每幾季 片頭嘅每家人合照就會唔同咗
睇住所有人尤其係啲細路越來越大個
其實都有啲感慨